得罪講句 - 公務員宣誓擁護基本法係唔足夠顯示忠心, 起碼要加入 共慘黨 先可以顯示其忠誠

支持請正評

推俾大家正皮

支持
鬥藍加速

點解連登仔咁憎公務員？

負皮者出黎解釋

咁易比你入咩 香港人二等公民咋

點解係對住個人宣誓？
自立為王搞獨立？

佢地就想
而家係要公墓員宣誓確認自己係奴隸既身份
唔係提高公墓員係國家中既地位

即係叫佢地係門口吠兩聲黎聽下 轉個圈表演下
唔代表俾佢地入大廳一齊食飯